我有一個大膽既想法...

可唔可以集合一班人，集合大家既資金一齊去炒一隻仙股？討論下

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

炒上去領導走先?

造市？

遲走嗰班咪仆街

咁都係睇邊個最遲走

game theory

Acting in concert?

似為又係鳩屌文

自首啦

又無做！諗下姐

人係自私嘅
如果我扮跟隊執小小就走，你就仆街

大股東肯先啦

南方能源咪係集連登之力由0.45炒到上4蚊, 而家成班向度叫救命

幾肯定你集合幾多人都唔夠大戶咁多錢炒

仙股街貨都唔會多
即係啲庄見你想炒，佢走先過你啦。